三隻剛上市啲新股，大家睇好邊隻， ai, airbnb, doordash

如題

none

發達靠TSLA
其他收皮

連登仔唔睇好=升

連登仔睇衰中國鐵塔 快啲入

All

全部
Ai 係未來
Airbnb低成本吸血鬼，風險轉移比房東房客

ai

Ai 9X入左

Coindesk

lazr